對付譚仔唔係裝修 係揾日本母公司問下佢哋係咪反人類罪？

你估佢哋會唔會炒咗貼果個
我就唔信日本人會咁冇腦去反香港人
明明首相都connected埋

老實講有冇人日文幫手email下母公司問下

推到有識日文嘅手足幫手

周

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

推到識日文兄弟見到

佢Twitter 俾日本人同五毛 搞撚緊
快啲幫手支援下先